利記精神點會係YNWA 呀？

YNWA 口號嚟咋嘛

真正精神係 Next year is our year!

Next year is our year 唔係熱狗咩?

輸波打人先係